見到連登有人講FIT24點知中撚哂伏⋯⋯

屌你
諗住見佢啲class同location都幾岩我就走去轉會啦
點知無時無刻都想sell你買佢哋嘅program
上完一堂就開始黎料
重點佢地唔係平
計埋無限class其實都900蚊一個月
不過以前學krav mega收得仲貴先叫心理平衡返
誠心勸各位巴打自問係一條好撚大條既水魚真係唔好揀呢間
我就睇下佢哋會煩鳩我幾多次

係247個po見到你，你唔係247架咩

我同時做緊兩間
諗住轉會個陣見到伏伏地都係唔轉住
FIT24佢個特別PLAN要一炮過俾
呢間我當平時上堂算